【驚險車禍】途人捱撞倒地 排檔女職員：佢下半身郁唔到

【驚險車禍】途人捱撞倒地 排檔女職員：佢下半身郁唔到

貨車在中環鴨巴甸街衝落斜，撼向店舖外牆始停下。附近衣服檔職員張小姐形容，當時聽到一聲巨響，「初時仲以為冧棚，之後見到架貨車車尾，先知係撞車！」她續指：「有個途人被撞倒瞓咗喺地上，好痛，佢下半身郁唔到，貨車司機亦夾喺車上，伸手求救。」

另外，事發現場1米之隔、險被貨車直撞入舖的一間首飾店，店東朱先生事後猶有餘悸，指事發時其太太在店內看舖，貨車突然衝到店外，幸有路邊防撞欄阻擋，否則恐撞入店內。他形容之前還想拆走店外「土地公公」，幸「有土地公公保祐」，又指太太在事件中「嚇親」，惟有驚無險，已回家休息。

附近衣服檔職員張小姐指男途人被撞傷倒地，「下半身郁唔到。」

佢郁唔到,咪你郁law

我係話報警求助

我下半身硬晒